各位手足一定小心保護好利君雅，佢好危險

係

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

真 100毛記者都比佢地殺左
班仆街會買起利君雅都唔係無可能

有無手足想組護衛隊

出名反而唔會出事

要平安啊

萬一真係出事呢，會點？咪又係唔會做啲咩

小心100毛2.0

護衛民防隊？

上次港台有記者死左，冇人搵到原因

------------+--
如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

好嬲叫反抗然後摺紙

搵政黨保護下

搵南亞人女女女

要保護女神！

呢樣真，佢咁高調黑警未必夠膽搞
我記得有人講過，新屋嶺義士入面，同陳虹秀一齊入去果批係最安全最少事
不過要擔心嘅係其他形式嘅白色恐怖，例如可能政府會迫港台炒佢/將佢投閑置散